唔計政見 覺唔覺得做男人做到好似楊明咁 真係人生無憾

講樣貌 楊明唔算好突出但都稱得為陽光男孩溝死女 又夠高大 黑黑實實咁

講事業 30 幾歲有車有樓有生意有名聲 無線力捧男星 每年幾套劇做主角

講感情 識到個大波港姐 仲要屋企咁有錢 根本係所有男人既夢想 女友仲要幫佢擋風擋雨

講真唔計政見下 楊明真係算完美男人 有佢兩成都心足

換過第條女先算。。。

楊明 成日犯事
Tvb 都照佢，

佢要識其他女有幾難呀 高大有錢有身份 大把港女大陸妹中意 不過佢女朋友咁有錢咁好 點飛得落手

講揸車 炒極都未死 多人幾條命
點夠佢玩

講真醉駕好少事姐

佢上一世做左咩好事

咪玩喇，一次又一次喎
仲有打人呢

05 年 既事啦個d

哦，楊明係好西厲

佢個人唔完美，係佢嘅運氣同際遇先完美

駁唔刀

佢都有實力既

應該ok仁下

含撚口爆唔會托手踭啦

你真係唔驚俾連登仔屌

我講左唔計政見

條女有錢就夠

靚仔都要揸假波

佢條女真

計埋政見就真係無憾 醉撚到咁炒車都冇事

中立